就算幾大既大戶 都無可能扭曲到大市!!!!!!!!!

大市一定會還我一個公道!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

但大戶跟著你走

咁正面都負皮

天下股市
無市可扭
唯麵可扭

所以聽日咪會升

Y ME

一日一post，醫生遠離你

LM 跟進

is u

其實麵麵係中共嘅代表來 原本係派佢落來搞亂連登-財經台 點知班大戶就睇住麵麵來撚 佢都好慘㗎 交唔到成績出來 會俾人爆春袋㗎

大戶有共鳴就得

月High已見
聽日直插！

大dodo 你再講就牛一架啦

不要怕!

清 識貨!!!!!

春袋攞來.gif

係麵一

仲hold住熊？follow u forever

岩呀 個市要升 就算大戶點沽 個市都係會升

大戶